重未訓覺 因為男朋友冇同我講goodnight

Ps我冇男朋友

晚安

Gay

goodnight bb

樓上講左

點解仲未有人留tg

hugo1991